（窮L）是日午餐加下午茶（可能連晚餐）

之前聽有巴打話烏冬要買急凍先好食所以試下。

配前晚食剩既炆牛腩（急凍），紅蘿蔔同 冬菇， 煎蛋同半條青瓜（青瓜佳寶6蚊3條）。

湯用湯粉（ 好耐之前淨落嚟，咪浪費，連跟邊個牌子都唔記得）

都幾好食咁